「拜登已向中國妥協」 美總統特朗普：100%正確！

Compromised by the Chinese = 已被中國滲透

唔係妥協，係操控
根本China Joe既黑材料係雜種既敵對派系俾既
本來係等China Joe贏左之後用來要脅同操控佢
但有人為左阻9雜種稱帝，所以送禮俾侵侵